女團來講itzy算唔算得上係清泉

個個望落去個樣同以前都冇乜唔同
P.S. 彩領隻耳仔好得意

依家d新團好少整容

三線以下嗰啲大把啦

柒

呢啲係人哋出道前啲中學相嚟㗎
你夠薑攞你初中啲相出嚟比大家品評下

100%同意

Sm會帶佢啲藝人整容 吾是點會全部人刀系個啲臉 咩嘢sm喜歡嘅臉

Idol嚟講真係唔靚，同依家冇分別
同埋我又唔係做idol，講馬要跑得快過馬？

我覺得靚

依家嘅都係得中間靚，其他五官一係比例一係位置出問題
最右係衰支那味濃

Sm你巧嘢 要人人刀複製人出道

算

出道前整咗都唔知啦

我就係話人哋天然
係咪要個個整到倒模咁你先收貨

冇整容唔等於靚，靚唔代表整咗容
鼓吹天然係好事，但唔代表柒都唔講得
如果天然柒係清泉咁我寧願飲污水

得啦得啦 費事同你小學雞辯論落去
成個連登你最識嘢 眼角最高
「唔柒」嗰啲女全部都俾你媾曬啦 夠威未？

人哋覺得柒都唔俾
惡過共產黨

見佢眾人皆醉我獨醒咁
覺得佢好有型姐

同你討論又話人小學雞，係咪要所有人覺得靚先啱？
你知連登係討論區嚟㗎可？唔想討論你開post嚟托柒？

人哋覺得你個清泉柒就要屌鳩人
你有型啲

偶像一被人話就緊係要護下先啦，itzy最靚，你班撚樣唔識欣賞咋

唔好話咩你班 得你一個姐

Jyp都唔睇重樣嘅
只要好過普通人少少就得

第一張認唔出邊個係itzy
另外lia都好明顯個鼻唔同左
靚唔靚就見人見智啦

不個整容同倒模真係一樣咩
好多人都係整容下保留左自己既特色
好似lia我覺得唔錯
再者係微調打針都大把啦
只不過係你睇唔睇得出姐
唔好自欺欺人又拎清泉打飛機啦

佢地唔算靚，但有氣質

第一張都認唔到你盲？

除左留真同貓貓
其他拿去餵狗la

禮志整容前

唔好講咁多
屌左你老母先 然後剷埋你老母上天花板
真人你都未見過 學咩人鳩up
死傻閪望住張相係到鳩吹
見過真人先講啦

Ching唔係個個都itzy fans架

你見咗未？

梗係見過 手仔都摸埋

我屌埋喇喎

你開心就好啦，成個世界一定得我一個覺得唔靚啦

死傻閪
話你on9 真係無屌錯

我明你妒忌係正常嘅

到底你明唔明
我見過真人 摸過手仔係真事

而你仲係到死雞撐飯蓋 鳩up掩飾自己既無知

有咩好拗，就算世界上公認最靚既女人都總會有人覺得佢柒架啦

你最叻
睇相都唔畀話柒，你見過真人最有權威
咁我想問你都未見過佢地落妝，點知靚唔靚
同埋做idol個樣唔上得鏡做咩idol？係咪要個個都去現場睇先覺靚，係睇相睇片嘅人on9

班友都唔知小學畢業未，講咗一個柒字就好似殺咗佢全家咁起曬鋼

佢地expect全世界都同佢地意見一致，唔係嘅話就係戇鳩仔，hater
都唔明上討論區嚟托柒

但係twice平均靚過呢隊好多，呢隊大部份同多腎差唔多level
同埋其實twice有冇整容，好似唔多覺
Mina,子瑜呢啲以前靚到依家，我覺得呢兩個已經靚過曬itzy成隊
Mono sana都似係美咗白同減咗肥，唔肯定

首先我見過真人 仲要近距離接觸 資訊性比你多 當然比你對張相妄言置評有說服力得多
其次落妝靚唔靚 我未見過 你都未見過 你又點知唔靚呢？
最後求其你搵張無咁好相就話佢地柒
唔搵啲靚相出黎做對比？單方面你講咩都得

想嘈就埋繼續 我一個串你10個都得

咁我覺得柒又冇唔畀話你覺得靚，依家你想我改變諗法點解係我搵相？傻撚咗？
你見過真人唔代表你說服力高啲㗎傻豬，我見過真人catgirl都可以話佢靚啦，靚唔靚呢啲主觀嘢用有權威去諗真係當自己食評家咩
大佬你怪人搵啲柒相都唔話張相柒先係問題，仲要係官方相都影得唔靚，真係靚就冇柒相啦下話
有啲相影得靚啲，你做idol同人咁講咩，叫人地唔好睇柒相，睇真人啦，Mv都唔洗睇喇

啲邏輯搞成咁仲覺得自己好威，睇到都覺尷
硬照都可以話求其搵，係咪搵飯拍先唔求其

bp屌打啦

釘腥物鮮肯定有吧

每次都整少少

即係邊個，sor唔係好知呢啲名

Lia 角度問題 可以睇吓佢audition 啲片

幫手推推
［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

呢條傻9唔撚識kpop嘅
擺明係喺公海見到 之後入嚟踩下人唱下反調咁
見佢咁鍾意引戰先覆下佢

dancing machine

你仲好意思話人邏輯有問題
我個post係話清泉 又唔係話美絕五代女團
你一入嚟就想引戰話柒 唔靚就等於柒?
見你咁鍾意摟屌咪覆下你隻引戰狗囉
點知駁返你轉頭就有條傻鳩出嚟話我係共產黨
邊度嚟嘅邏輯??

原來疏
不過佢對波真係

點解itzy飯完全接受唔到人地話佢地唔靚
靚唔靚本身就好主觀
有咩好拗

本身叫條白卡佬咪撚再覆 俾佢贏
點知一起身成十個留言都係佢

大佬清泉喎，我緊係expect靚啦
唔係吹奏嚟做乜
一入嚟再search下，有兩個真心唔掂，一個普通樣，兩個覺得靚，我咪唔覺得清泉
大佬即係你可以話黃店值得支持，但係唔代表難食都要話好食㗎

我無想改變你既諗法 只不過覺得你攞張相出黎話柒好既行為on 9
我見過真人都唔夠說服力 都好過你硬要用一張相去展開自己主觀論點 就算唔靚 都唔係你呢啲非主流觀感去評論 你食開屎無人知
官方相就一定靚 邊個話 攝影師觀感你控制到咩 我都覺得張相唔靚 但我有用多方面資訊途徑去了解同接觸 例如睇mv 睇直播 先形成現在既諗法 你唔了解就出少句聲

大佬都唔係覆你，嗰條友咁串我唔屌翻柒佢咩
我都冇追擊你無啦啦話人白卡佬
一有相反意見就話人白卡佬怪人話你共產黨

我放棄了 原本諗住本諗吓啲引戰狗
點知遇着個傻嘅 講講下又講埋咩共產黨 黃店 民主與自由
Ching 你加油啦

你班人嘈夠未呀？小學雞啊？

洗唔洗攞多幾張出嚟討論
你都係唔明見過真人唔代表你有說服力啲，我話唔靚就話非主流
你又知我冇睇mv冇睇過多啲相
夠唔夠了解又係你決定
總之話唔靚就係錯，你簡單啲咁講咪算囉

邊撚個有講民主自由，ching係咪你先係白卡佬
真心咁撚肉酸低裝你咪撚上討論區啦，睇你講嘅嘢都知你中學都未畢業，EQ低成咁，又妄想症又批鬥
你單機單飽佢啦

靚唔靚呢d咁主觀問題都要嘈交
仲要問人見過真人未 未就收聲 到底做乜鳩

相上網大把有得睇 攞出黎你又咪話p圖
我用第一身接觸都唔夠說服力既話 你話比我知點先有說服力
你了解既話 講比我知你了解啲咩
我一開始就講左我了解既程度去講 唔係話唔係靚就係錯

撚韓狗乃人生樂事呀ching

你又知我會話p圖，又未審先判佢地緊係有靚相啦，咁係咪一定要攞靚相出嚟講先啱
你仲係未明，我判斷你有冇信服力係睇你taste唔係有冇睇到真人
ken都話catgirl正啦，唔通佢又有信服力咩

我都唔知佢地諗咩，我明韓粉唔係個個都係咁，不過見親嘅十個八個都護主心切咁講下都屌

中撚晒計
條友仲煩過我老竇 連唔係quote佢嗰啲都要復埋
唔去教會講經真係哂曬

討論區唔攞嚟討論，你不如翻屋企收收皮啦
我一個柒字都叫長氣你老味不如你不如唔好講嘢
覆都覆錯，你真係小學未畢業

請出招

講真如果你開個post係我認同嘅我畀正皮你都嚟唔切啦
覺得唔靚就唔靚啦，仲有咩特登
你開個post話twice正我即刻認同呀
覺得柒就係唔識k pop，咁我寧願唔識

Ok 其實我幼稚園都未畢業 俾你邏輯完全擊敗了
連燈又真係討論區係應該俾你暢所欲言嘅

求下你唔好再覆呢個post 放過我ching

Ching隻手起哂枕...

支持層主！快脆啲開個新post講twice 過主啦 材料俾埋你啦

我廢事放埋柒相又話我特登搵柒相
其他人我唔講，第二張嗰個真心柒唔關相事
第三個影到咁包都話靚
你話第四張都可以話各花入眼，有人鍾意鳳眼
第一第五張咪正，我第一次po相都冇話全部柒㗎

娜縺係真心柒嘅，你啱

大佬如果你唔人身攻擊我洗屌柒你咩
我一個柒字你就已經失去理智話人白卡佬引戰狗，點夠你玩呀

唔識又討論你黎搞笑？

柒撚到無影

好想炒晒jyp既造型師 itzy同twice都唔係好掂
Itzy最近既打歌服 支那味好重

巴打咁得閒同個on9 理論

唔撚識kpop入黎爆閘擺咩
唔撚識又要拗
有無好拗

itzy比你踩成咁 咁你認為最靚kpop女星又係邊個

好撚柒呀屌你老母

小學生學人上連登
班fans咁撚玻璃心就返itzy討論區圍爐啦

隻手幾正..

#74 有答案

有交嘈既地方就見到嘈交SIR

想問下依家咩形勢

疤❤️ miss u

到底有幾撚可悲先要喺圍爐po吹雞叫人幫拖
俾人講一兩句就嬲嬲豬 唔好上連登啦
我驚你激到心臟病發

where

去音樂台個itzy討論po到搵

入到去見置頂係佢被po主block

CLS 癲到入去
但又比你見到個下好野

係咪itzy飯都弱撚智？
入黎睇下點解清泉都唔撚得？
唔撚認得佢細個 = 唔識？
我洗唔洗識撚哂所有人先入得kpop post呀？

你就真係入黎搞笑啦弱智仔
以為你個留真真係大明星咩
仲拎張中學相出黎 我同佢有親咩

你班fans真係招黑高手

你個留真代表成個kpop
弱智仔 唔洗拗 fact checked

jyp fans係咁架啦

屌 笑能左 洗唔洗牙

係咪有低智debuff？啲係物以類聚？
真係個個都好似無腦咁

笑緊你眼盲衝出黎啊傻鳩
唔好成日腦補啦睇清楚我覆乜先柒啦屌你老母
Cctai多弱智唔係假

唔撚識都有得拗屌你老母搞撚笑

你份人都幾搞笑
最大腦補會唔會係你覺得我係cctai既人呢

你係咪以為你留真係啲咩宇宙大明星？
定係個個kpop fans都會認得佢？
抑或你包起左kpop台？

弱智都要沖出黎柒
你地幾個itzy fans智商加埋有無15歲

你份人都幾搞笑
最大腦補會唔會係你覺得我覺得留真係啲咩宇宙大明星？

弱智都要沖出黎柒
你地幾個cctai智商加埋有無15歲

你地躝番入啲圍爐post啦
唔覺得佢地靚又唔得 唔認得佢地又唔討論得
最少唔會招黑

話左你盲

屌你老味啲midzy真係柒到
唔係itzy fans = 唔撚識itzy =唔撚識kpop
啲邏輯勁到
仲好意思話人弱智 望下自己啲口水滴撚哂落件衫到喇
摺埋自己啦 驚死全世界唔知自己係傻鳩

我地WIZONE唔會小器到咁

禾地WIZONE高汁fans泥

牙禿好波

宜家唔興太完美無死角嘅樣 有返D特色咁襟睇D

好似YEJI咁 第一眼話佢靚真係未必同意 但睇睇下覺得最正係佢

終於有人明我想講乜...

一句講哂咪又係喺到吹奏自己團
乜春嘢個樣有特色 見有人踩自己idol就唔撚抵得

係呀因為twice係選秀節目掛
多票嘅都係靚女

睇#77

Twice 真係一直靚到而家
個個都係母胎美人

喺連登唔可以讚Twice㗎 話佢哋靚女就會有人屈佢哋整容同柒㗎

柳真最正！

多謝你欣賞我老公 不過你用正嚟形容搞到我有少少唔舒服